% \usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage[T1, T2A]{fontenc}
% \usepackage[english, russian]{babel}
% \usepackage{lmodern}
% \usepackage[margin=1in]{geometry}

\makeatletter
\def\printd@te#1.#2.#3 {#1~\ifcase#2\or января\or февраля\or марта 
   \or апреля\or мая\or июня\or июля\or августа\or сентября 
   \or октября\or ноября\or декабря\fi~#3~г.}
\def\printdate#1{\printd@te#1 }
\makeatother

\selectlanguage{russian}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Titlepage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{titlepage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% top
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center} 
% Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение \\
% высшего профессионального образования \\
% «Санкт-Петербургский Государственный Политехнический Университет»\\
Санкт-Петербургский Государственный Политехнический Университет\\
\textbf{Институт информационных технологий и управления}\\
\textbf{Кафедра «Распределенные Вычисления и Компьютерные Сети»}\\
\end{center}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% mid
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vfill
\begin{center}
{\Huge \textbf{Отчет по курсовой работе}} \\[20pt]
{\Large \textbf{Факторизация целых чисел методом квадратичного решета}\\
        \textbf{с использованием метода сопряженных градиентов}} \\
                «По курсу Основы компьютерной алгебры» \\[80pt]
\begin{tabular}{p{0.6\textwidth} l p{0.6\textwidth} r}
  Выполнил          & \\
  студент гр. 23507 & Н.В. Якуба \\[10pt]
  Руководитель      & \\
  к.т.н, доц.       & П.В. Трифонов
\end{tabular}
\end{center}
\vfill
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% bottom
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
{\large Санкт-Петербург \\
        2014
%\printdate{18.06.2014}
}
\end{center}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{titlepage}
